同個女仔曖昧緊已經叫我買野俾佢，有無咁心急呀？

街都未出過一次就想叫我買ipad 俾佢
你話一齊左落左搭我都心甘情願，搵水魚都做得高招少少好唔好
睇怕都係要搵過個

G

ipad iphone出晒睇下咩反應先

就算曖昧緊佢冇問
一齊咗成日問你要禮物咪又係煩

以家拍拖既禮品已去到咁高質.....你回唔買, 睇下佢係愛你個人, 定係愛ipad多D.

ipad好高質咩？冇叫你買名牌袋已經算好

雞嚟㗎咋

呢d 女算撚數啦, 俾你溝到都係當你ATM

咁你唔買比條仔

冇男朋友，我覺得可以交換禮物，如果佢想要ipad我可以送

佢心口咪有部囉

傻仔先會買

開佢名！！隨便開埋年

明明心口收埋左部，仲想要咁多黎做咩

樓主參考下，不過入面既餡可以用假貨。

十年前我追個個暗示我送 VCA頸鍊
我咁大個人 今年先儲夠錢買VCA結婚戒指

楂下隻波睇下手感先
如果係ipad咪話你自己都有

想知多唔多兄弟有個咁既女朋友 佢地會點相處

同意
係有d 可惜難得有個人智趣相投，好耐無遇過

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要ipad...之後我就同佢出左部ipad...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部ipad出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

呢d 搞下笑有部真野準備送就得
堅送好低妝

我都第一時間諗返起

拍拖緊係咁咖啦